［純發洩］ 借錢唔還既人點解仲未死

都差唔多2年前既事，朋友A同朋友B一齊去旅行
咁佢地買機票要碌卡, 我幫佢地碌左,朋友B好快就俾返我
但朋友B(條仆街)果四千幾蚊到依加都未俾返我
催又催左n咁多次 成日都借啲意扯開話題 問佢又話無錢
好啦之後又話屋企人有病 佢唔敢再問我 走去搞9其他fd
(我地有好多共同朋友 成班都識佢) 原來佢個個都問過哂
個個借完俾佢都係收唔返 真係dklm

我想講 我唔知佢上唔上連登睇唔睇到呢個po
雖然一千兩千唔係好大數目 但人地唔係老奉借錢俾你
借完係要還架囉 吹到自己搵咁多錢一個月
你分期還都還哂啦 無錢學咩人去旅行呀
做人真係唔好咁cheap 同啲fd岀去食野
幫你俾都唔知俾左幾多 最勁係 你借人既加埋人地幫你俾既 你可以完全當無左件事 歌照唱舞照跳咁
仲要問我地點解唔理你?你有撚病? 爭人咁多錢我唔信你會唔記得囉 面皮真係厚到子彈都打唔入

係呀 無錢還
無錢會成日po ig story話又去左邊度shopping架喎
無錢又會買到gucci架喎 曬名牌喎 去旅行喎
成日懶係chill咁開哂party 食tea 飲酒咁
見到你ig都覺得煩 成日扮哂蟹咁
練好啲英文先好打啦 打撚錯哂又要扮ABC
屌！
你呢啲咁既人真係落地獄啦🖕🏻🖕🏻🖕🏻

[發洩完畢]

其實啲錢我都預左收唔返 係真係好唔gur 我先打呢段野
又無方法可以逼佢還錢 真係嬲死我

大家身邊如果都有呢啲朋友就快啲絕交啦~
我識左佢6年 依加先知佢係啲咁既人
睇黎我果陣真係盲撚左先會識到佢
呢幾千蚊當買個教訓 以後都唔會再借錢俾人！

借錢唔還正仆街